乞求憐憫

犯賤既我又搞住人喇 send左啲野過去以為佢睇唔到點知原來係睇到 仲得到一句我是他女朋友 嚇到我痴左線 咩事 電視既劇情會發生喺我到 點知原來係佢既試探 我今鋪真係柒到仆街 心底咩說話都講曬出黎 咩我好掛住佢 好想攬住佢 好後悔同佢分開嗰啲咩都講曬 仲俾佢知道埋我有偷偷開個空殻IG follow佢
最令我傷心既係佢咩都放低曬 仲叫我快啲放低佢 要加油 我呢鋪真係柒到無地自容 點解做人會做到我咁失敗

在此奉勸分左手既各位真係要斬得一乾二淨，如果唔係可能自己最後會好難睇，同埋抒發個人感受既文唔好亂send，就算block左都好都唔好send出去。

PS 我仲期待緊佢會覆我message，就算只係hea覆都好。

柒

你on99

男主男定女啊 睇唔撚明

我女

女好易有新感情姐 洗咩困住係上一段

加油呀 頂住 要過去的

點睇個ex主動提分手又搵返人？

初戀黎 放唔低呀 覺得自己唔會再鍾意其他人

另外想請教係點樣唔引用回覆地回覆？我係新手

你係咪話緊我？我知係好犯賤呀

你幾歲啊？ 仲初戀？女仔初戀通常遲極都14-5歲
最下面第二個係回帖

打錯 第三個係回帖

多謝你呀 我知我係唔抵幫

唔該曬你呀 我研究左好耐仲google埋都唔識 所以成日成個白痴仔咁😂 我既初戀有啲遲呀

點解佢block咗你都睇到你send咩

因為我係同佢用line message
我之前手殘del左佢 之後一直冇再加返
點知今日俾我喺電腦見到佢個頭象
心諗我地已經唔係friend就打左一大堆怨婦文
然後因爲電腦既問題 顯示返佢之前要求加我既通知
之後自己唔知哪來的勇氣㩒左accept 同佢講自己之前唔小心删左佢
然後打打下機就收到嗰句我是他女朋友 發現之前講既野全部都已讀

我係被飛嗰個 點知近排ex又搵返我

你仲對佢有冇feel? 可能佢未完全放得低你 餘情未了 又或者佢只係唔慣屬於佢既野變左人地既野 不過我個人覺得佢飛得你一次就有第二次 唔好太上心 如果你已經move on左或唔想食回頭草就可以奚落下佢 或者大量地用毫不在乎既語氣同佢chat下
如果仲對佢有feel當然唔好理咁多溝返人啦 不過切忌放低姿態

因為我都分唔清我懷念既係過去平好既回憶定係佢呢個人

*美好

本來我move on得好順利 點知又冇啦啦搵返我 依加又好難受 佢又成日send野過黎我又忍唔住去睇

睇路呀ching 分析下佢係真係仲鍾意你定係得閒冇野做聊下你刷存在感 呢個世界好多人係咁樣尋求人生意義
對佢未死心既就試下啦 唔好俾機會自己後悔 不過要有心理準備再痛多次 除非上次分手原因係可以解決既野 不過分手原因多數都係因為唔夠愛

我自己都唔清楚想點 我只係知道復合一定好尷尬

你睇尷尬定佢睇得重啲呀

當初分手佢踩到我一文不值 我求咗佢幾日 求佢比機會我改佢都冇理我 依加突然又放唔低我 我唔想承認佢只係想搵人過聖誕 但佢比我既感覺真係咁 最傻既係我又有啲心痛

如果係咁既話要忍住呀 你都睇得透件事 要狠心啲 唔好俾歷史再重演

睇得透又點 我唔捨得拒絕佢

咁你就認命啦 佢真係好幸福 有個咁愛佢既你

因為分手嗰晚佢鬧醒咗我 我一直都對佢唔好 以前佢好乖 但散咗之後好似變咗 所以我先有啲抗拒

咁你係咪真係對佢唔好？ 我覺得一個人變既因素好多，唔完全係因為你，主要都係取決於佢自己。

以前以為自己對佢好好 到頭黎用錯咗方法愛佢 但即使復合我都冇野可以留住佢 但又唔想佢比人搶走

儘力一試啦 就算失敗都無悔 起碼有過一段開心既回憶 衰左之後就真係要move on喇

Thx 明明係你有心事 點知變咗幫我

同道中人吖嘛 幫你既時候其實我都幫緊自己 專登開post都係想同人吹下水、排解下心情 何況呢啲算咩幫呢 幫到你既只有自己 我都只係發表下意見姐 祝福你

或者唔一定復合 做返朋友都得掛 始終人大咗 鐘意好黎好去

個心放唔低做到朋友咩 做到都會好辛苦 要扮到咩都唔在乎 維持喺僅於朋友既界線

我ex就係完全放低曬我 日日同新女朋友好恩愛 我真係頂唔緊 當初係我飛佢 但佢而家勁大量叫我唔好拘束於佢 叫我加油move on 我叫佢block左我算 唔想再丟人現眼成日無啦啦發癲手殘煩住佢 但到佢真係諗住block我嗰陣我又唔捨得 究竟我仲留住啲咩殘念 點解我仲係唔識醒 分左手之後成日會諗返起當初甜蜜既過去 以前既佢係對我幾咁好 係有幾在乎我
因為我既個人經歷所以先特別想你同佢復合 我已經同佢再無機會

其實我本來都move on緊 佢第一次搵我嗰陣我仲叫佢試下去愛自己 我同佢講愛唔需要靠其他人比 但講完之後啲記憶就返晒黎

你有冇同其他人發展下？可能有新戀情就唔會再執著過去

我都好想我嗰個會顧念舊情，至少唔好有拖拍後就連message都唔睇唔覆，知唔知我成日都勁煎熬 明明大家都係巨蟹點解佢可以move on得咁快咁順利

可能因為我冇拍拖先會理佢啫 唔好信咁多星座啦

咁我寧願佢冇拖拍 雖然好黑心 唔信星座咁我冇野信架喇 仲諗住佢至少會重感情 佢對我既好我仲記得好清楚 點解人可以話變就變

唔係話變就變既 你飛佢嗰陣佢最傷心既時候係靠佢自己一個人去捱過嗰段時間 佢之前唔需要你 以後都唔需要你啦

我明白係我咎由自取 冇得怨 冇資格傷心 但我真係好後悔 點解自己唔可處理得好啲

你講得好啱 可唔可以再鬧下我等我清醒下

會唔會只係你見到佢拍拖先想搶返佢咋 人係有呢種心態

老實講我都有懷疑自己係咪真係咁賤 一開頭飛人嗰陣真係完全唔care 仲祝佢揾到個適合佢既人 到而家人地揾到我又喺到叫春
但我又冇真係好想搶佢返黎既感覺 不過初初知道呢個消息心係有碎滿一地 覺得本來同佢咁恩愛既係我 過去美好既一切就開始湧現 會唔會自己當初只係因為冇左新鮮感所以先分開 而家過左一段時間先發現原來自己仲係好愛佢 放唔低佢 我真係看不透

對唔住呀 將我既情緒抒發曬喺你身上

唔緊要
聽完你咁講我更加唔知我個ex係因咩事而搵返我
你散咗之後有冇拍過拖？

冇呀 對其他人完全喪失興趣 覺得任何人都比唔上佢咁 潛意識好似想揾返個同佢似既人

PS 我啱啱忍唔住又騷擾左佢 我問佢可唔可以用朋友既身份同佢傾下 但明明琴日先自爆完仲未放得低佢 我淨係好想聽下佢把聲 感受下佢既温柔 我因為呢單野兩日黎完全冇心思做essay 所以先厚面皮再揾佢 同埋想測試清楚我究竟對佢係咩想法

認真既 唔好搞人啦
一來人地有女朋友
二來唔好再破壞你係佢心入面既形象 男人即使move on咗對你點都有個印象係心 你飛完人又搵佢會好checp咁 所以唔再搵佢啦

講得好中呀你 我都覺得做咩要搞到自己咁cheap 咁冇骨氣 人地明示暗示都試過點解我仲係要煩住佢 覺得自己簡直有辱家門 唔想佢連對我最後少少既美好印象都冇埋 所以佢今次冇再覆我或者拒絕我的話我明架喇 真係一生一世都唔再揾佢搞住佢 我呢刻信念好堅定 但我怕自己一有咩唔開心既事又會諗起佢 或者俾我等到佢單身時又會揾返佢

唔好抱咁大希望啦 你估人地會因為你放棄個女朋友咩 你真係要忍手唔好再搵佢啦

我知呀 我都好想斷左我對佢既殘念
Btw我覺得你個名啱我用多啲😂 好多謝你呀 用個咁人道既方法點醒我 我會加把勁努力放低過去

本身上面啲野諗住同個ex講 但覺得好mean
估唔到你覺得人道

已經好人道架喇 再mean好多倍既我都聽過 不過事實係越mean越有效

唔捨得咁惡對佢 以前未散嗰陣以為佢會鬧唔走
所以我依加唔會對佢咁惡 落台階同面一定要比佢

好羨慕你既佢
我頭先發覺我ex已讀左我既請求 佢知唔知我係幾大勇氣先send到出去架 我好難過呀 俾幾分鐘我同我吹下水都唔得咩 睇黎我真係要心死喇

重新出發啦 記得唔好再咁易話分手啦 好撚hurt架

知喇 呢個或者係最好既結局 冇諗過我同佢既人生就此再冇交叉點 好唏噓 不過都係自己攞黎 hurt完人自己原來都會受返

又點

你可唔可以講得詳細小小？

咩

冇野喇 因為唔知你留言既重點

啱啱散嗰排就係靠呢首歌令我振作少少 送比大家

我黎聽你呻
有機會咪勸下世
起碼你知道有人

多謝你 我知我唔應該再執迷不悟 雖然我頭先好期待你回post既通知係ex既回覆

多謝你呀我即刻聽左喇 我會嘗試習慣冇佢既生活 你真係好有心

期待係好事
扼殺多幾次就唔會再期待

唔洗咩多謝我啦 都唔知首歌你啱唔啱你聽
希望你唔好介意啦 我咁長氣因為有少少代入咗ex落你到

但我好似扼殺左好多次後仍然好期待 究竟幾時先可以真正覺悟 唔再抱有任何期望

再整多幾濟
唔啱就俾人執幾濟
好快見效

啱聽呀 雖然聽落都有啲sad 老實講我都有少少將你代入我ex到 由你口中知道多少少佢既諗法

長痛不如短痛我明呀 我都寧願佢狠狠地爆我一獲勁
俾人執幾劑係咪即係俾人打

唔一定俾人打

柒到飛天😂

人地咁sad你就唔好用笑喊啦 我嗰陣精神崩潰左勁耐 想催眠自己一切都係假既冇發生到 真係柒到揾窿捐

反正都發生咗
好事黎

即係我要再纏住佢直至佢真係頂唔順然後diu9我？

Sorry 即係點 可唔可以用淺白啲既句子

當我冇講過啦
咁你覺得宜家你可以點處理

管好自己個心 唔好再去諗已經過去左既事 唔好再妄想可以再同佢做朋友甚至回復過去既甜蜜 要學識放低 切忌再打擾人地既生活 記住我而家既身份係連一個閒人都不如 要有自知之明

估唔到識左咁耐既我地 你係會覺得冇野需要再傾😂 之前又話可以做返朋友 原來真係唔可以 明曬喇 再冇期望喇 講到咁只係想聽下你把聲原來都係唔得 真係好難想像我喺你心裏面係個幾煩、乞人憎既存在 分左手之後好心就死埋一二邊啦 邊個稀罕我呢個朋友 唔會俾自己獻世喇

其實你係放唔低佢定只係唔慣自己一個過聖誕？

佢打左俾我喇終於 聚左差唔多一個鐘舊 我chur住唔肯收線 因為佢講到明女朋友係第一位 要尊重佢 以後既連繫可免則免 message佢都未必會再覆 所以儘量拖長個電話 當成係最後一次既聯繫
同埋原來佢條女真係有睇到我對佢既剖白

我覺得我係唔想就咁同佢失聯 想同佢做返好朋友既關係 畢竟一齊之前我同佢係好傾得埋好夾既朋友 我冇其他朋友係俾到呢種感覺我 但係咪完全冇私心我又唔肯定
心裏面有個壞念頭係佢同女朋友分手之後就可以同我做返朋友 但我又真係冇要拆散佢同女友既心 只係想有佢喺身邊 但一方面我真係好擔心自己咁樣係臭雞既行為

Sorry好長

最衰佢又唔再決斷啲 又話仲當我係朋友 但明明我呢個朋友名存實亡 根本冇任何意義 叫佢diu9我呢個自私lun又唔肯

我重提出請求話想偶爾可以打俾佢傾下計 佢話要同女友商量左之後先再答覆我
其實佢真係一個好好既男仔

佢都好比晒面啦你 佢咁講係唔想你太傷心啫 唔好當真 你都好應該收手唔好再搞住人地啦

我唔捨得 我會儘量忍住唔揾佢嫁 要求既真係唔多

傾完電話就當道別啦 得一就會想二 唔係儘量唔搵佢 而係要絕對唔搵佢 試諗下你ex同佢現任會點睇你 飛完人又要搵返人 衰啲講真係當你臭__都不如 為咗自己個朵 唔好再煩人啦 平時搵多啲野做就唔會成日諗佢啦

中到我無言以對... 我會嘗試實行架喇 我都知自己好丟架同埋唔應該再搞住人地 我真係會明架喇

加油呀

衷心感謝你 我會努力架喇 希望你都可以解決到你既感情問題 可以開花結果

我都唔清楚
身邊冇朋友可以比到個答案我
唯有唔理就咁拖住先囉

見步行步先啦 最緊要唔好好似我咁當局者迷

我未必會復合既
但如果佢真係放唔低而搵返我我覺得可以傾下
但如果佢係純粹突然寂寞想搵人陪過聖誕 一過咁聖誕又拍新拖既話我就係對佢好失望 點解自己會識啲咁既人

啱呀 真係要清楚佢揾返你既動機 如果唔係只會傷多次 不過唔好咁快假定佢係因為寂寞而揾你啦 不過唔好抱咁大期望又係好啱

Ex散咗之後極速拍過幾次拖 佢有拖拍既時候不知過得幾開心 日日都影個男朋友 係近排冇拖拍先黎話放唔低我

... 咁又好似真係事實擺在眼前 但或者佢真係經歷左咁多段之後先發覺原來自己放唔低你呢 不過可能性應該幾低

所以咪覺得好煩惱 明明好地地大家唔搵大家 幾乎要忘記佢嗰陣又返黎 我又明知佢不懷好意但又心軟真係

唔好俾佢知道你俾佢食住左 姿態要擺高啲 不過聽你咁講你應該都係做唔到架喇 唯有認命

幾日前同佢講想維持現狀 佢都暫時冇搵我啦
應該對我冇咗興趣啦 但我咁樣比佢搞一搞啲情緒又返晒黎 有啲辛苦

你好慘 但你其實都有啲矛盾 心裏面好想佢仲鍾意你、會揾你 但因為驚受到傷害又拒絕佢

好彩有你幫我分析下
本身我自己都唔清楚自己個心點諗
依加比你講一講起碼個心都清晰啲 thanks

共勉之呀Ching 你幫我仲多啦 感情野有時真係外人先睇得透 多謝你連日來既關心同建議 我既感情事冇同現實既人提起過 你幫左我好多🙌🏻

唔算幫好多啫
我都唔會同朋友呀屋企人講 怕佢地會擔心同恥笑

恥笑係重點😂 真係好難同身邊人開口
你真係好好人呀 係我用連登識既第一個好人 我咁煩你都肯應酬我 令我審視自己

唔係應酬既
只係互相幫忙 你想知既野我勉強答到你 我想知既野你又幫到我 論煩應該我煩啲

我好感動 我覺得我煩啲bor 下下都勁大段野隊出黎 加上又係我自己作賤 覺得冇人會理我 點知原來連登都有好人 唔係淨係得啲奇奇怪怪既人 可以幫到你少少真係覺得好開心

唔洗咁客氣喎 客氣到我都唔好意田心

咁我係真心感激你丫嘛 唔洗唔好意思bor 我又唔識你 我有啲好奇你既後續故事 如果有啲咩重大事情發生左可唔可以分享俾我知😂

應該都冇咩故事啦
令你失望啦

你咁講令氣氛突然好頹

咁你expect會有啲咩發生

佢唔係你諗咁壞 係真係想返黎你身邊
或者至少都可以同佢過到一段美好難忘既時光

睇你個故事睇到心好痛
以前好任性 唔識體諒男朋友 成日發脾氣
直到上個月佢提出分開
之後一兩日佢都堅持唔復合
一剎那生命突然之間冇咗佢 個心好似碎哂咁
雖然最後都一齊返
但個種心痛好似一直留係我心上咁
好驚好驚會再次失去佢
多謝佢肯比機會我

你要好好珍惜呀 要生性 錯一次就夠 因為有啲決定原來一下錯左就再都返唔到轉頭 兩個曾經好親密既人可以一下子就變成陌路人 但唔經歷過又唔知對方係幾咁重要

無論佢咩原因搵返我都好 我都冇信心留佢係我身邊
我唔係一個好男朋友 仲有排學 所以唔想害人口廿

點解要咁悲觀 我個post可唔可以有多啲正能量 好想見到人地開花結果 冇人天生識點做一個好伴侶加嘛 你唔好諗埋一邊啦

當然分手既問題我都未改到 太多野令到我冇信心同佢復合 依加單身咪幾好 起碼我唔會再凡事都依賴人 個人獨立咗 反而拍拖個人又會懶咗 所以都係單身好啲

單身係咁好既話點解要用呢個emoji

單身係對我有幫助 但我唔想單身嘛

咁咪即係你寧願對自身冇幫助都想要佢囉
做咩要扭扭捏捏唔肯𠄘認 講到自己好唔care咁

我想我變得更加好先再拍拖啫 對象未必係ex
如果我咁既款去拍拖只係害咗人

你咁講都啱 但唔會好sad咩 可能係我投射左自己既感情落去你地到 所以好想你同ex成功復合之後恩恩愛愛

同ex復合既事我同佢都算係有共識就係暫時唔提
因為我仲有夢想去追 佢亦好忙 所以都未必會好似你諗咁happy ending

你好識諗呀 希望你真係好似你所講咁 可以暫時放低佢專心去追夢 情緒唔會受到好大影響唔會成日諗起佢

乞條燃😂

識諗又點
口講就叻 其實咪又係一得閒就諗起佢 會掛住佢

想搏下同情姐

慢慢黎啦 揾多啲世藝就唔會成日諗起佢嫁喇😂 況且你要追夢呢 應該可以分散到注意力

有好多自爆野唔講得
好細個既時候訂立既理想 一開始係為咗自己而努力去追夢 後來拍拖就變咗為將來我地既將來生活而要去努力追夢 但散咗之後仲係抽離唔到個恩緒 變成冇咗佢我仲追夢黎做乜 唔知你明唔明啦 我都知自己打到一舊舊咁

明呀 佢係你訂立而家夢想既其中一個因素 個夢想同佢有好住關連 無左佢之後追夢既意義因佢而變得模糊 所以令你難以好似以前咁努力
如果冇理解錯的話

好犀利 咁都明
exactly係咁 所以要重拾番個最初意義都有啲難

你講得幾清晰呀 你要嘗試建立同關注個人既追夢意義
話俾自己聽追夢係為左你自己 而唔係任何人

真係好多謝你 呢兩日比我吐咗好多苦水 又開解到我
好彩仲有呢個地方可以比我呻下 如果唔係要自己一個受都好快抑鬱

送比大家

大家互吐苦水姐 你都聽左我講好多 算陪我渡過左一段幾難捱既時間 我都覺唔講出黎真係好辛苦好難捱 難得遇到你呢個同道中人都叫幾幸運 可以互相開解下、俾下意見

一齊加油啦 祝你早日搵到合適的人

呢首歌應該啱你聽 有幾句歌詞都想比個ex知

樓主仲係唔係到

Hello 有咩幫到你

竟然仲係到
仲記唔記得小弟啲事

訓唔著睇緊post
緊係記得啦
有野想分享？

對ex已經完全死心，因為我冇估錯佢的確無聊想搵人攝時間

好努力抑壓緊自己內心唔鬧佢

一定好hurt...
死左心就好好move on啦
怪佢都冇用，只會令自己越諗越多同唔開心
過左去既就唔好再諗，已經返唔去

我自從睇到ex同現友慶祝生日甜到漏既story
就再冇log in過假ac去睇佢既野
斷曬一切暇想，個人好似醒曬咁，完完全全放低左佢

希望你都可以做到，灰一排、療完傷之後慢慢move on，願你未來情緒唔會再因爲佢而有任何波動，
要努力過自己既人生，追你個夢

多謝你，我係覺得好矛盾
雖然佢搵返我嗰陣係我親口拒絕佢，但短短一個月就可以完全由話掛住我到另結新歡，我心底真係覺得好假
當然祝佢地長長久久，如果唔係我只會覺得個男仔好撚慘